{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73812&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포더쉼팡풀빌라"
    },
    "text": "幻想的な感じをそのまま盛り込んだ建築物で、居心地の良さを提供するペンションです。 ペンション団地内の造園は完璧なプライベートと空間分離の役割を果たしています。 周辺情報では、ギャンが車で6分の距離にあり、ギャンは車で8分の距離に、ギャンは車で2分の距離に位置しています。 入室は5:00で退室は0:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車できます。 個人プールをお湯としてご利用の場合、追加料金が発生しますので、1日前にペンションにお申し込みください。 お荷物のお預かりもできます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 ご利用時間は7:00~2:00で、テラススパの客室ではバーベキューグリルをご利用いただけません。 個別庭園にはバーベキュー場が完備されており、当日現地にて決済してください。 最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者もご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの営業時間は、天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は0:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールを個人利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、個人プールをお湯として利用する場合、追加料金が発生します。1日前にペンションにお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはバーベキュー施設があります。炭とグリルはレンタルできます。ご利用時間は7:00〜2:00です。テラススパの客室ではバーベキューグリルをご利用いただけません。個別庭園にバーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者が利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、ペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの営業時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 401
    }
}